點解周庭由深水埗跑去尖沙咀跑到天光都無出汗？

你想咩L野？
拉！

無人明？

啲汗俾我舐乾淨曬

佢成頭都係油

請慢用

個人質地好

lm

無理由無出汗，只係視乎出在身體什麼部位！

你班友仔咪咁變態啦好嗎

冬天吖嘛

剪接效果

你應該問佢個頭點解唔出油

好似跑online

點都好
支持本地作品
支持tommy

俾人奶左

因為我係佢男朋友

周庭

唔知係日本有無俾何妖......

靚女唔會出汗同痾屎

會屙粉紅色既屎
仲係士多啤梨味

日本有人出錢俾囡囡食素 , 之後食佢D屎

pull

Cls commemt

香土以前有囡囡講
有客包佢
食成個月土多啤梨
然後屙屎一齊食

*comment

咁變態

屌 , 偷吃佢鬼知

應係真 , 話有益

撇除首歌既意義來講
其實首歌唔好聽

我沿途奶乾淨哂

拉

Wikipedia stated that is fake, fabricated by chinese

Agger

你班友唔好意淫我庭B
庭B是我的

周庭bb豬校服好正

係太子站拍MV 有冇尊重過死者 同去靈堂拍MV有咩分別

廿幾三十年前興過一排, 要d女食素, 之後飲佢地d尿同食屎.

庭b

其實有冇可能令佢拎到奬？

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

其實個MV拍得好核突

下次PM我免費拍

膠post 拉

好浪漫

醒下啦

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

啲傻閪黑警會唔會走去拉鳩mv full gear個男仔
黑警：又捉多個勇武

屌你 連燈仔真係好變態